「正經」Donald侵入一入黎

想問吓你正式上任之後，會點樣搞中國？
屋企仔細老婆嫩，真係要有啲心理準備

關你x事

你太睇少美國對全球嘅影響力，你仲係小學生，唔明唔怪你

中美關係，係2017全球最關注嘅議題

侵仲未回post，俾人暗殺咗？

唔想理你

呢個係2017最影響我地同世界嘅大事